我好鐘意美斯，不過好佩服c朗

c朗真係努力既天才
估唔到30歲前比美斯食死
30歲後 球員生涯尾聲可以絕地反擊
球迷有幸生係依個時代睇佢地鬥真係福氣